香港人除咗玩得，食得，仲有一樣嘢好得

就係
Jack下厚duck

點Jack

你check下hou duck sin la

🤔

Za Dom spremni!

Ponosno sam Hrvati🤝

哈哈哈！